    Zadanie 7:
        Stwórz program, a w nim:
            a) klasę kwadrat która jako parametr konstruktora przyjmuje długość krawędzi.
             w klasie stwórz metodę "obliczObwod" i "obliczPole" ktore ZWRACA wartości.
             Stwórz maina i przetestuj działanie.
            b) klasę prostokąt która przyjmuje w konstruktorze dwa parametry (długość obu boków)
               i stwórz  metodę "obliczObwod" i "obliczPole" ktora ZWRACA wartości pola i obwodu bryły.
               Stwórz maina i przetestuj działanie.
            c) klasę koło, która jako parametr przyjmuje promień.
                Dodaj w klasie koło metodę "obliczObwod" i "obliczPole" ktore ZWRACA wartości.
                Stwórz maina i przetestuj działanie.

